[考牌]就考培正道有咩要注意？

下星期就考 有咩要留意嘅地方
聽講培正道肥好多人 好緊張

準備排快期

小心最尾上山好多廢老

排快期會唔會都係培正道

學車俾小巴一前一後夾 差啲撞
我個日11點考 應該冇咩廢老啦掛

Lm

(我係自私)出試場小心啲
右邊唔係冇撚晒車都唔好出
我考最早嗰個時間
計埋我有四個考生
我出最後
我地四個都係
右邊有車上緊嚟嗰陣出
一考完 師傳上車第一句就屌我戇鳩
叫撚咗你有車唔好出吖嘛
最後前面三個都肥
得我一個pass

報驚
唔好以為9up
就告你唔入賄賂

電單車都要小心 佢地一有位就攝 好仆街
我考3點 我考緊就有廢老突然衝出馬路 屌左出聲

有一大個位都唔岀得？ 咁咪有排等

個山真係幾難揸 有時仲有揾食車
我個次之後驚咗小巴佬 見到小巴好淆

我咁啱有車想入試場幫手頂住條左線
所以我照出

我師傅教我睇燈 好似有段時間一定會無車 佢話等唔緊要 好過突然有車你就玩完

睇交通燈？我師傅冇教
驚等得太耐條友唔耐煩

我師傅個時都係咁教我 好好彩一岀車就岩囇燈 最後pass

唔知有冇記錯
好似係門口對住嗰盞係綠色就死都唔好出
唔使驚佢等到唔耐煩

慢慢等唔洗驚

我行下面啲巴士埋站我都係慢慢等